我住葵涌，樓下有差佬抄緊牌

屋企好偏僻，葵涌人都未知呢度邊度

附近有一個私人屋苑同一堆村屋，係一條單程路。

但明明咁偏僻，條路係雙線單程路，勁闊落

照常理一邊泊車都不為過，根本唔會阻到人車行

但唔知點解我晚晚望出窗都見到車主要跑落樓，又成日有警車閃燈同嗌咪趕車

八卦起上嚟落街同班車主吹水，先知附近有條八婆，應該有啲精神問題，

每晚都會打電話投訴車輛阻街。

差佬都話你哋都知呢度附近有麻煩友投訴。所以班差佬都好無奈，

次次嚟到都係警車坐足十幾分鐘, 俾足晒時間大家走鬼先落車抄牌。

佢哋班車主話朝早6點同夜晚1點都試過要衝出嚟走鬼。

佢哋仲因為咁開咗個群組，一到夜晚就會見到成班大男人突然收到call 衝出嚟，

跟住佢哋成班係下面吹水，好似好fd咁 (好似幾好既飯後活動)

雖然佢哋好似好唔gur,但我覺得佢哋咁樣幾好,有返啲鄰居既感覺

比我會擺一排時租車場避一個星期先

縉庭山?

鄰居?

我隔離

估到
葵涌人

我見佢哋成條街都泊滿,應該都要好多位先夠佢哋泊

我無車唔知附近有無車位租

同埋佢哋好似持續咗好耐 我諗都成年

因為條村有痴線婆日日無野做報警投訴 真係唔好泊車 上面村個個都知

仲有對面葵涌邨零晨都抄

點解會咁大仇口

夜晚晚一點唔訓投訴

仲要一早七點起身投訴

到底係葵涌文化定香港文化?

我唔覺得泊車阻街啱,但實情係完全唔會阻街

好有趣既分享

我見麗要行落葵芳VTC都有人炒 夜晚仲搵電筒照車

車主違例泊車 黑警接到投訴居然比時間佢地走鬼？
係咪受賄